Gidle新歌唔太得。。不過我愛佢地

我愛❤美延
美延❤愛我
我愛❤我老婆

得都俾你燈到唔得

放過人啦屌

馬尾琦

好難聽，唔知唱乜

揾左好耐先得呢個post

樓主食開屎

你作歌比佢地啦

等CLC comeback 啦
Gidle 新歌唔好聽 聽番Latata 算

好聽喎

有個支那奶共護旗手既隊員 都唔知仲聽黎做乜

MV拍得靚 歌都唔錯
轉下風格 唔一定首首都洗腦韓風
呢首應該係想推歐美市場

仆街死啦你

好靚 型得黎又好甜

你自己開咪有lo

落地獄啦你

真 我作仲好聽

lion 最好聽

首歌有英文版

奶共護旗手都仲睇DLLM?
未身條護旗手已經又柒又大陸味

比樓主燈完就出啲9歌

好聽

樓主已經燈死咗momoland
依家燈死埋 gidle